
#  #2 #
우선, F가 연속임을 확인하자.

![Premise](/imgs/2_1.PNG)

다음 전제조건에 의하여 h -> 0 일 때 F(x+h) = F(x-h) =F(x)임을 보이면 된다.
이때 x1 = x+h, x2 = x로 놓으면 F(x+h) >= F(x)이라는 가정하에 0 <= F(x+h) - F(x) <= h^2 이므로 h->0에 따라서 좌변은 0에 수렴한다.
만약 F(x+h) <= F(x) 라면, 반대로 x1 = x, x2 = x+h로 놓아서 F(x) - F(x+h) 가 0에 수렴함을 보일 수 있다.
같은 방법으로, F(x-h)의 처리는 생략한다.

이제 F는 연속이다. 이때 다음은 전제와 이항에 의하여 자명하다.
![derivative1](/imgs/2_2.PNG)

그리고

![equity1](/imgs/2_3.PNG)

이 성립하므로,

![derivative2](/imgs/2_fin.PNG)

역시 성립한다. (-h를 부등식의 양변에 곱할 때 부등호 방향이 바뀌는 것을 잊지 말라) 
즉 F(x+h)와 F(x) 의 대소관계에 상관없이 우미분계수는 0에 수렴한다.

그런데 같은 방법으로 좌미분계수도 0에 수렴하므로, 둘의 값은 같고 F는 미분가능하며 그 도함수가 0인 함수, 즉 상수함수이다!
따라서, 답은 F(x) = c (c is constant)
